# Тестовое задание для верстальщиков

Здравствуй, дорогой друг!

Перед тобой дизайн тестового задания iBrush, тематика - запись в блоге.

Макет в Firma - [линк](https://www.figma.com/file/ISFQ8wZdTluTxT62AjkLb2/%D0%A2%D0%B5%D1%81%D1%82%D0%BE%D0%B2%D0%BE%D0%B5-%D0%B4%D0%BB%D1%8F-%D0%B2%D0%B5%D1%80%D1%81%D1%82%D0%BA%D0%B8-%D0%90%D0%BA%D1%82%D1%83%D0%B0%D0%BB%D1%8C%D0%BD%D0%BE%D0%B5-(Copy)?node-id=0%3A1)

#### Требования таковы:
- [БЭМ](https://ru.bem.info/)-нотация (для заголовков и параграфов в контентной части можно прописать общие стили);
- мобильная версия 320 - 767px, от 768px и выше - десктоп (mobile first или нет, не важно);
- изображение-баннер (под ссылкой "реклама на blabla.com") может быть любого размера, текст всегда должен начинаться от края картинки;
- оценку статьи реализовать на css;
- для кастомных элементов (селект, слайдер, скролл) можно использовать сторонние решения, главное все верно стилизовать;

#### Пояснения:
- блок с книгами - просто изображение с подписью;
- валидация/отправка формы не нужна;
- изображение-баннер в мобильной версии меняется на другую картинку, тянуть ее по ширине не нужно (как и слайдер с постами внизу)

#### Допускается использовать:
- любой css препроцессор (sass/scss, less, stylus);
- любой html-шаблонизатор (или же без него);
- любой сборщик проектов (gulp, webpack, etc);

#### Будем смотреть на:
- соответствие макетам;
- семантику и чистоту в коде;

Задание можно скинуть в репозиторий на свой github и прислать ссылку.

Удачи!
